[憤怒的危險]車迷季初討論區

“You are Chelsea, you’re a blue and blues never give up.” — Didier Drogba

會歌

同場加映 :
Hawk's Group

Poba

LM

仲季衫 都季中

火撚屌條柒頭上水未

moses條垃圾聽晚出得未

你老母比狗屌

Lm

俾人踢左落後備啦

good topic

弱智的火撚屌 居於屎眼中

活著只喜歡放負 事後無蹤

出sterling

阿斯辛奧coming to 車

有無人跟我一齊去皇post叫佢地放阿斯辛奧

識波的都知道moses >zappa🐶

lm

無計 唔識波既佔大多數

Michael Oliver will be the referee for Liverpool's clash with Chelsea this weekend

moses衰在唔識傳中

莫拉達個球後腳真心靚

呢兩場沙包靜到仆街

好普通，我都做到

係

世界第一防中Lm

不過你條食屎狗未傷之前又咪差唔多
人哋仲多你一範傳中
贏你一個狗鼻

呢個post 老鼠無講車區4大垃圾

又逼害

邊位巴打玩UT都反安？

係手足應該直接叫 lan

係咪toni仔啊

Morazard

柒頭安

聽日1點係街，有無人有手機睇波link

高清廣東話sopcast，pm Diego_Costa

你講野比d建設性得唔得啊垃圾
大是大非啊戇鳩

你係咪想逼死佢啊

咁都有得bin

你條仆街仔一時唔偷雞喺到做保長

車區4大垃圾，人人得而誅之

上個po吹阿辛過車
咁耐以黎，鍠同軌交易關都真係幾好
如果真係咁都益我車
相信世三真係過硬鍠

FF

彩佢都戇鳩啦
比隻卡吐佢都得既，世3就唔洗諗了

我地又食又拎大撚晒既

依加呢個球壇上
我覺得世三同卡吐都好難搵到替代品

龍門又唔洗驚，卡吐係勁，但真係唔會搵唔到替代品

簽撚哂世三一家大細然後世三走！？

即刻好似isis咁對世三
綁哂佢地拍片

果然幫開祖國做野

共匪手法

睇利阿D龍(唔計會長)真係驚搵唔到

五毛摸西先仆街死

自己上sofifa搵個6'4以上potental 85以上既非德國佬

一定唔會水

佢地自己搵埋D垃圾龍瀨得邊個

點解要非德撚

因為德國龍出國好撚垃圾

希望皇買迪基亞 起碼都係西班牙人

當時勁

cls

佢中銀大廈返工

支持夏狗卡吐同閪女人講，球會買big name先續約

要求唔高，Sandro係必須

之後簽卡拉斯高，lemar，艾斯辛奧，dybala，Messi 是旦一個

之後又餘錢買中堅 就得

銘囝小心d
你老死何志平已經俾fbi 捉到佢行賄

牙銘報料跣鳩何志平，然後自己上位咋

9

阿辛斯奧如果要泥都唔好比世三鍠
比卡吐佢地之後買奧比歷

原來聽晚0100開波

利物浦

進攻：
防守：

tonight big game
1點場

出到線啦應該

熱狗有料咁都打到個首名返黎
如果係我轟一定轉打霸氣盃

今個週末推爆2&B個post

Dybala講到明掛住普巴
咁啱啦 嚟車就有得見

同皇/蜜蜂開戰前，唔打啦投降啦

有冇祖記/皇既人掛住莫拉達啊

基亞連尼
賓周馬

利

熱就反cup人
利就被人反cup追和

好熱血

迷安留名

佢講掛住普巴同丹狗wo

好天

次名出線好大獲

其實最掛住TAT OK?

聽日王子，基沙文會做低羅馬
今晚專注贏，又唔記得咩名，果隊波就得

王子，基沙文會做低羅馬
今晚專注贏，又唔記得咩名，果隊波就得

Isco

今晚一定要出主力, 好彩既50-60分鐘已經決定賽果就可以hea 踢+ 換走D人

卡斯米路

希望今晚出沙巴狗
比moses留力屌打利狗

Jordan Henderson completed 55% of his passes against Sevilla.

Jordan Henderson also failed to win a single tackle.

He also didn't attempt an aerial duel.

係twitter 見到 笑死

想同部噴射機鬥快

希望今晚早場搞掂阿賽拜疆野
咁就可以食住花生睇下體羅馬再射個靚波

佢仲係咪隊長

王子集氣區

9 up no cost分析
如果車仔次名出線 有機會搞到以下幾隊
1. PSG
2. 巴塞
3. 西維耳(如果利最尾果場7到輸/和比俄羅斯野)
4. 比錫達斯

首名出線:
1. 巴素利/俄羅斯野
2. 拜仁
3. 祖記/葡萄牙野
4. 西維爾
5. 烏克蘭野/拿玻里
6. 波圖/紅牛
7. 真馬

以車仔一向比足總針對 只會抽到真馬/拜仁

所以首次名其實都無咩分別

咩對手都好，快快趣出線16強先啦

咁沙巴攻強過Moses 出佢打弱隊合理

Moses守好既咩

打碌撚咩

除左psg其他都屌打佢地

原來個陣係想比雷斯做隊長
點知干地話唔好 比左Cahill做
其實都係炸彈

一個放題
一個剷鳩人換來危險罰球同十二碼

睇左2場 Cahill冇雷斯係到個陣防係正常
但見到佢撚波真係想火都嚟 玩命

咪玩啦
次名出線 疤狗psg 比錫達斯

我寧願搏首名出線好過

世界級dribbling

雷斯

明明唔痴線果陣踢得好好

隊長黎計, 真係比cahill做好過luiz
不過最好都係azp

熱血：雷斯=Azp>>>>>>>>>>>Cahill
冷靜：Azp>>>>>>>>>Cahill>雷斯

一落後就上腦

帶刀黎講佢幾勁

雷斯踢防中算吧啦，釋放簡迪進攻潛力，得閒又可以斬個燒味俾達子

佢踢防中不受控，成日out of position

一場半場真係玩肉腸中場瘋狂逼搶既話就ok，長踢佢一定自爆

下場對利 阿朗同雞囂準備食沙律放題

依家三個中場都踢得幾好 法比 簡迪同藥膏 係藥膏要練下射波 需要時飲水又可以換法比

其實我唔想踢3後衛

唔夠佢跑定一野撞開呢件雪糕筒

對住強攻陣就要黎斬波反擊

佢上次打防中集中力好低, 個波過左佢身後就唔關佢事咁
一係成日比人走背隻位又無反應

對利一定要強攻

唔俾利打快速反擊

會死得好慘，鏝城都差d收皮

人地熱刺都係放粒波比痢踢打反擊

摩狗係泊大巴反擊都唔撚打，其實係2回事黎

真係無咩可能走去同痢鬥攻

一定係防反 靠前面2打3 +死球攻勢
比到位文尼沙拉, 真係456

讓球權叫猁打組織

俾個波佢地就唔識踢

係，鬥攻既話鏝城半場比沙拉撚到文迪差d紅牌

係差d運同把握力

我大膽估計干地對痢會出azp踢rwb，迪加踢lcb防沙拉

打反擊等猁條後防自爆就得

同痢鬥攻 真係傻撚左

同你件垃圾一鳩樣

同猁鬥攻死撚硬
人地猁今季就打 攻強守弱，推曬上前
反防瓦解佢地速攻既決心為關鍵

整體黎講猁係比熱 「攻更強，守更廢」

官網有black friday優惠，送英超字同金章，好彩之前冇買英超版

想要第2作客 但唔送章

官網印字選擇竟然無天神

干地唔鍾意佢

有無今晚手機lin

係咪要逼死人先安樂

火撚屌：干地..... .jpg

天神根本唔係干地計劃入邊
無都好正常

等25號8折先買 上次雙11都係咁最平

同利基本上塞哂後面 等死球機會就得 姐係摩佬果招

幾時先簽到約
卡吐要200k咪比佢
世三個約想開幾多都比啦

Yes

收到風 世三就簽約
後邊做緊野

但25號8折咗仲送字咩？

同皇馬簽?

唔係球會字咩

請大家相信西女人

閪女人表示夏天要續可以省返半年人工

好柒

做乜野放個稻田係頭到

今晚幾點？

1

雙11買左第2作客印真隊連埋歐聯波波章埋單先係639

好撚型wor

第2作客好似無喎

普巴路線

收到風達子勸掂夏神唔去鍠

01:00 Qarabag FK ? - ? Chelsea

yes

Love post?

（大炒垃圾隊）車路士對卡拉巴克 live post

主客錯左

是撚但啦 有撚人識果隊波咩

有luiz+無鋒陣
點解唔俾牙朗抖下

屌 咁都唔出飲水
得兩個中中有一個係法比
想踢死干堤咩

lan個位做乜春
不如用阿含啦

Willian今場再好似之前咁廢下年好躝
鏝城嗰場真係想鍊死佢

安首名入球

屌佢生死戰出玩野陣,搏炒？

如果阿塞拜僵嘢都冇表現撚波派膠 麻煩安一月走

你對隊唔知乜名
留力好過啦 半主力打

其實係咪打返343 hazard最前 左右係Pedro lan 咋

我估

一早出主力炒夠幾球先收返堆主力好過啦，依家最驚比幾件垃圾浪費左大半場搞到最尾又要出主力

係343

留力又屌 出正選又話淨係識用勝利11人

打垃圾都出主力 場場都話唔出雞曉同安 場場想出主力
主力果班唔洗休息咩 過2日又要打利

仲要依加前鋒得達一件
如果傷埋搵安打利又比人屌

1點開波好幸福

佢老豆

出安真係驚贏唔到

生死戰都留力

上場扛呢隊咪又係有安

下？點解會一點有波睇既

同埋都唔算留力啦 夏神同kante都出哂
係無出達姐

留力都唔出ayi

傷

後備有個sterling 乜水來

飲水？

自己睇地圖，佢歐洲得黎仲東過某啲亞洲城市

收起morata正路wor 得翻一個前鋒 仲要星期六打利

但係阿朗素都仲係冇得休息

邊有人頂佢

估唔到Bakayoko同Drinkwater都冇

希望班大帝生性上半場就結束比賽

早場唔好西波唔該

Love Post

哇學勇士打小球陣？
邊個識射三分呀

好緊動，1點有車仔歐聯睇

我= 東頭村curry

Kenedy

AZP踢左掛

唔會用架啦，執包袱躝啦依件垃圾紋身佬

對呢隊野出新bale夠做啦

睇完訓覺岩岩好

應該Baba仲大希望過佢

佢幾時傷好

無注冊，一月前唔洗預佢

食全餐

我覺得12碼都忟水

Lan

切ig 比雲安賀治笑

達

柒頭達唔死無用

達仔仆街啦

垃圾達仲要下場正選

達子出硬
最怕係下場冇陳豪變左安

達真係搞笑

唔該對痢達子踢番上幾場水準

比你簡 安定達

要個頭黎set波

達子真係變幻莫測
一係神勇到巴哥咁款
一係仲廢過佢大佬費托

下體正選出托子

其實球證似收左安錢多d

vs liverpool

Morata Hazard
Alonso Bakayoko Cesc ZCosta
Kante
Cahill Christensen Azp
Courtois

今場莫拉達出嚟真係做笑匠

啱先佢個三球機會我肯定連而家個費托都最少入到一球

達子係遇強越強 希望係

為左顯得安既勁

撚仔:王子都叫風光過 莫拉達?!.jpg

淨睇今場真係唔敢想像達係英超入波加助攻最多

遇乜春嘢啊
對獌用完頭之後要用腳又咪柒
根本就D腳下埋門功夫垃圾

佢真係要多謝Azp較炮俾佢

果場佢算威架喇
用到支點入到點波
不過到最後都係要獻醜

有冇巴打睇埋巴塞果場

搵人整合車區名人金句ok?
火青：天神.....
撚仔：王子.....
派精：堅離地=新bale

好撚嬲，連安都生性
反而莫拉達踢得個十零廿分鐘可以失三球黃金機會
激心到仆街

達d把握力真係仲衰撚過電欺

vs liverpool

Morata Hazard
Alonso Bakayoko Cesc Azp
Kante
Cahill Christensen Rudgier
Courtois

唔中我自殺都得，以干地既保守，一定係咁出

分分鐘將rudgier同cahill轉位

老鼠呢

撚仔名句係放棄反安呀

我就句句都金句，出口成文既

要cap cap到你出殯個日都cap唔晒

轉位最好
朗加雞曉一定比沙拿強姦
都唔係一次 雞曉同朗同一邊冇人幫朗執屎

世三:哇 食撚左春藥？

安踢到2隻手流晒血

迷達表示心痛
柒頭安都兩粒佢竟炒曬3個餐屎

另一邊有mane咪仲勁

唯有比佢休息 唔好踢利啦

Azp會頂到下 朗一對有speed既翼就自動爆炸

其實干地隻垃圾8成大戰都搵azp踢wb真係唔洗贏架bor

Zappa都...

我地首名

Daddy又輸
今次普巴、伊巴都復出埋
仲可以賴咩

出線

老鼠：車區4大垃圾....

羅馬仲未穩出線

最不可思議係阿塞拜疆野二和馬體會

下場羅馬主場對阿塞拜疆野
應該唔會又爆冷

LAN cycle，入完兩球又要儲返5場氣

所以要保住首名下場一定要贏

如果羅馬贏
我地一定要贏先有首名

咻啦 出到線咪鬼

出垃圾頭，新bale is ok

其實佢地出左線啦
俄佬起碼要炒佢5球先出線

果隊唔知咩隊失13球
有10球都係我地

今年真係冇乜所謂，首次名抽到乜都惡啃，最多係柒在其他四隊英超都首名出線

弱隊屠夫 馬體同羅馬都炒唔起

如果5隊英超都首名出線可以點分

抽哂最硬嗰幾隊，鍠祖拜羅馬西維爾一人一隊自己分

巴素利/拜仁/羅馬/祖雲/西維爾/薩克達/波圖/皇馬

次名出線就對呢D
PSG/巴塞/比錫達斯

好似都係首名出線著數D

打鈀疤係點都玩撚完，一定要首名出線

真係要簡寧願打疤都唔打鈀

安只係適合對弱隊
仲要有時候都唔適合

打巴素利

車對鈀成日出事

但今年鈀好似冇疤咁強

下

竟然

屌 啱啱瞓醒 收返

鈀黎果三把尖刀都唔可以睇少
就算係卡雲尼條柒頭都好撚勁

麥巴比好撚勁 又冷靜 又低調

入兩球起碼要儲10場

好想要麥巴比
比卡吐psg換啦

人地拎80m買你古圖斯我轟即刻包機啦

變左selling club

原來琴日安第二百場

你一出offer psg成隊買起你
簡迪 世三 古圖 邊到你講價一換一

我地個個無解約金 驚咩

西女人開價低過市價啦

以前鈀都係得呂布個人足球未驚過雖然都輸

同時又抽下水，話呂布復出，有乜好驚
條友個人足球，又老，瑞典冇左佢即刻打好左

但今季鈀果三叉就不要說了

主力黎講西女人都企得好硬唔賣
除非油王綠燈

但係油王有腳既都綠燈, 只要球員開聲

根本所有買賣 都係油王話事
如果油王話點都要買到落難迪 西女人敢幾m幾m拗數咩

有無油王紅燈落閘唔畀賣嘅例子

呢個係無人要,無開聲

摩佬開過聲

一陣真係賣俾獌聯...

又返左車

好返未啊

要球員自己開聲先有用

Black friday好平

馬迪咁

條友當年係加入摩連奴唔係加入車路士

馬迪呢條賤種狗 係車果陣跑都唔跑下
去到曼又上又落 結果都係俾獌狗插到佢地底泥咁
心都涼鳩埋

天神
前幾季大把球會出過價都無賣到

咁達子都係加入干地

唔係 佢係加入Azp

Next up is a trip to Anfield and Conte spoke about Liverpool’s 3-3 draw with Sevilla last night, as well as preparations for Saturday’s big fixture

‘I watched the game. Liverpool played a really good first half with great intensity. But as you know very well, football is strange. What happened in the second half is very difficult to explain. Liverpool in the second half had opportunities to score other goals. They were also unlucky.

‘It’s important to prepare for the game and for us to try and play a really good game. We know very well what are the qualities of Liverpool.

‘We have to work during the flight to prepare for the game, but to be honest we started [preparing] with my staff before tonight so as not to wait until at the last moment.

又有睇

兩個超夾👨‍❤️‍👨
安都做唔到

下場對猁點可以唔睇
要知打猁係要諗點拆人地瘋狂推前進攻

睇完咪又係原陣出擊俾人屈速

有得睇沙拉硬爆阿朗，諗起都興奮

唔變陣就反一晚干

對熱狗個反擊陣 =

結果係用打阿仙奴果個鳩陣

車官網 第三作客連金章599算唔算抵？

賽前打斷salah隻腳先

迪加配阿朗應該可以守到

學daddy泊大巴士好？ 定打死罷就鬥入波多好？

打反防

後防咁慢
打利防線企前少少都好牙煙

天神應該有正選
azp 天神 雞曉
唔好前咁前 應該夠守

係怕古天奴d世界波姐

Kante企後面負責執屎
前場世3達子自己搞掂
Azp間中斬幾球俾達子頂
=今季formula

好似幾抵
不過點解無得印Christensen

我地都有柏度

走得，干地根本唔鐘意佢

出番上星期352陣唔會太驚

好慘

法比一定要雙防中護航

無陰公要坐板凳

352個陣係現時人腳嚟講最好
快買Sandro

Sandro+ icardi

火ching 好似好耐無入黎

火ching俾人jer到潛水

軒都入世界波啦

係其他台仲見到佢有留言
佢上連登應該見到車post即刻手快快碌過佢扮睇唔到
諗起都覺慘

連柏比cc之流對車都有世界波 我對車吸世界波呢個信念好強

就梗係成隊塞後面等佢自爆 同利鬥攻傻的媽

留意到安仔入咗兩粒之後 班反安又縮返入老母個西到

莫拉達要企最前等高波接應，之後衝呀 跌倒

屌佢老母雙十一買左主場衫買齊章印哂字600幾，而家平多兩舊

証明反安功力強大激會閪安

唔比人反唔識踢波

無堅定不移叫佢躝屍趷路

black Friday 車仔波衫抵唔抵?

抵

抵到仆街
但冇third kit

真
縮你老母

係就係想要third kit
但我係想印阿含

躝

好，入貨

車路士超級帝星再進化！干地暗自竊喜

車路士在歐聯小組賽再次面對卡拉巴克，在週末即將在英超聯賽面對強敵利物浦的情況下，車路士教練干地選擇將莫拉達等部分主力放在後備席以進行輪換，不過在鋒線上，干地還是留下了上輪英超中正選出戰的夏薩特，而這名比利時人也沒有辜負干地的信任，發揮出色。
夏薩特在四天前車路士4-0西布朗的比賽中正選出場並梅開二度，今場比賽他再度進入正選名單，卻沒有表現出絲毫疲態。開場他就積極同柏度和韋利安進行配合，終於在第18分鐘，夏薩特利用自己手術刀般精準的直傳傳球找到插上的韋利安，後者被卡拉巴克的薩迪科夫帶倒，為車路士贏得了一粒12碼，這一球展示出夏薩特敏銳的觀察力和妙到巔毫的傳球功底。隨後，夏薩特將這粒12碼穩穩罰進，為球隊首開紀錄。
第35分鐘，車路士再次發起攻勢，韋利安將球傳到夏薩特的腳下，夏薩特在禁區內稍微調整了幾步，突然靈光一閃，用腳後跟把球磕向了中路12碼點附近。此時韋利安心領神會，出現在了皮球附近，在接到夏薩特這樣精妙的傳球後，韋利安也獲得了直接面對門將的機會，他最終將球推入球門，讓夏薩特的這次充滿想像力的傳球變成了助攻。
全場比賽，夏薩特射門3次，全部命中球門範圍內，還貢獻了2次關鍵傳球，一次轉化為12碼，一次形成了助攻，此外，他還有2次成功過人的表現。《》也給他打出了8.2分的賽後高評分。
過去的幾個賽季里，夏薩特已經用他極其出色的表現展示出身位英超頂級巨星的風采，但從整個歐洲球壇來看，夏薩特距離美斯、C.朗拿度總顯得有些不足：他雖然有極強的個人技術和出色的終結能力，卻沒能像C.朗拿度一般入球如麻；他也具備良好的傳球意識和優秀的傳球腳法，但又不及美斯一般全面，他似乎總是願意為了球隊犧牲自己的「戲份」。對此，車路士教練干地就曾直言：「有時候當夏薩特攻入一粒入球之後，他就會很開心，他會更傾向於助攻，而不是再攻入一球。但C.朗拿度攻入1球之後，他還會想著再進第2球、第3球或第4球。美斯也是一樣。如果上帝給了你這種天賦，你就要好好發揮它。我喜歡為整個團隊考慮的球員，但我想再次告訴他，每場比賽他都要去起決定性的作用，再不就是用入球，再不就是用助攻。」
如今夏薩特已經開始理解干地的建議，他也開始學著去完成干地的這些要求。新賽季進行到現在，他也從傷病中迅速恢復，英超和歐聯共14場比賽中（10場正選、4場後備）一共出場894分鐘，製造了9粒入球（攻入6球，助攻3次），平均不到100分鐘就能製造1粒入球，效率極高。
如今，夏薩特已經越來越懂得發揮自己能力的重要性，他也越來越學會用領袖的身份去帶領這支車路士。相信隨著他對這種「自私」和責任意識更加深入地融入自己的球風之中，他也能在表現上更加接近美斯、C.朗拿度，在球壇扮演更重要的角色。而到時干地就會擁有一個更加強大的夏薩特，可能這位意大利出名教頭也會暗自竊喜吧。
（長歌）

幫自己友起機

好靚但好貴

琴晚真係好fit, hea 踢都夠屈

依家3-5-2明顯弱點係中場法比個位，佢企後左負責組織，最怕遇到猁呢d高位防守+9 press，逼到法比無時間用到波…

買大巴拿踢法比個位

lan

睇標題以為講緊安

想幫安含撚了

仲以為篇j文係j安

邊個再串火ching，我立即屌佢屎忽

我已經決定同佢和解結安答喇

已經想像緊我地下季全勝冠軍

切，Sandro，De Vrji，美斯

d球員岩岩先番到倫敦

仲有果個Gxxxxxxx

幾靚

成班ff到痴撚左線
仲有大巴拿

Easy go

有冇得換兩個頭落達子對腳到

kane

話說我睇完波訓咗陣突然想嘔，嘔完之後仲要發現自己嘔血，之後起身想返學時又嘔多次血，都唔知係咪俾達囝激到咁💁

切你個撚頭比佢

食得臘腸多

成年冇食過

可惜下年冇天神
干地唔鍾意佢

點解？ 可能下季冇干地呢

因為人地大把前途唔會同你坐板凳

屌你又講 再講以後見唔到火ching 啦

好掛住火Ching

挽留火Ching

四線作賽邊有冷板

我係一個好小氣既人，真係得罪我我會記著你幾年，即使今季鞭唔到你屍，唔緊要，將來幾季我鞭到你潛幾個月水，連自己個狗竇都唔敢入都得

點可能無天神未要坐冷板囉

驚咩
隊波一輸佢就出嚟認叻架喇

我一早講左啦

悲觀撚黎講,佢都算柒

慘撚到

事實證明車區4大垃圾真係垃圾黎

其實做達子條女都幾冧
又靚仔又浪漫
球球都係送比條女
老母都冇份
不孝子

懷念火青

做我條女仲冧

IG成日放閃

邊個再串火ching，我立即屌佢屎忽

我已經決定同佢和解結安答喇

？？？

火鳥都輸左比老鼠

Often linked with a move away from the Premier League, the Belgian said he was happy with life at Stamford Bridge
"I am always very fine at this club. I still have two years of contract [left]. When I feel the desire to leave, I'll leave. But, for now, I'm a Blue.
"We know the admiration that I have for Real, but I'm at Chelsea. Every year, things were said about me but I stayed.
"In Lille, I was announced in Paris, but I stayed. And in Chelsea, people always said that I'm leaving, but I'm still here."

When I feel the desire to leave, I'll leave. But, for now, I'm a Blue.

點都唔肯講到死

呢幾年世三最fit既時刻比佐我轟
我已經當世三係車legend之一

佢走我咪屌爆佢老母囉
le乜柒gend姐

30歲前唔撚準走，走左唔準講車半句壞話

因為火撚屌已經唔係車區4大垃圾

新車區4大垃圾

FrankLampard_BB,lulutung,閪多,派精

大笨染鐘

佢係我既知心好友

兩條傻鳩

4大垃圾之叔 馬上現身

剩係買主場又要硬食運費，要逼人買多件作客

買夠$800再平$90

化淡廠呀

似喇

真係要比d教訓佢 呢d大唔比教訓唔得

想世三留底就買big name，年年都係一季打好根基，第二季就收皮，我係世三都想走

終於可以升級做車區四大天王

火ching走得
大家根本唔鍾意佢

證明佢唔可以同球隊共患難
呢D人真係無本心

有你係度真係唔荒唔患難喇

我true blue呀

wigan blue

火ching=迷安
反安=fake blue
反火ching=反安=fake blue

twitter 好多人叫沙巴狗躝

你d分身

火清有冇機會反cup我地

夏狗留定走世界杯後就知

要走都係下季走，唔走就9成續約

希望油王比d火，買big name+皇馬炒c丹

rip

買big name 就一定要
干地雖然保守姐 但佢教得咁好都要換拖舟？

hazard 當拖舟遇像,同埋大家都講法文
拖舟唔止一次公開讚hazard

無話炒干地，係皇馬炒c丹令夏狗唔想去皇姐

最好就係c朗回春就仲好啦，夏狗更加唔會去做契弟

好似講到15/16 柒季佢冇責任咁

咪就係
我暫時都唔會當佢係legend

根本我同世三係車嘅核心
冇世三 得我 又冇咩進攻
冇我 得世三 又係做唔到啲咩
所以兩個走一個都起碼降1-2lv

下場多返切，係中場進攻方面可以多個核心

我覺得切可以跑動多啲 咁會更上一層樓

Chelsea FC‏已認證帳戶
@ChelseaFC
2 小時2 小時前
更多
回覆給 @ChelseaFC
✅ 200 Chelsea appearances
✅ Two goals
✅ Man of the match

Well played, @willianborges88! 👏

依家都咁勁，識跑仲得了

300場=3goals
1000場=?

那些年，我玩過的車區玩具

火清希望唔好咁小器，快d上水傾波啦

火ching根本唔鍾意車路士

無夏神無簡迪我轟只會係中游球隊
夏神呢個level嘅球員唔會有代替品

尼馬，麥包皮，dybala，messi 依4個

世三呀!
除左美斯我諗唔到有邊個勁過佢

Chelsea want to make Eden Hazard the highest paid player in the Premier League and have told him he can fulfil his ambitions there as new contract discussions continue (HLN)

天神走得

Meme

佢做到既野係得美斯同唔上腦既尼馬做到

尼馬能力>>>夏狗，但夏狗極少make wrong decision。

車買巴洛迪利俾干地教有無得諗呢

安呢件腦殘干地都教唔醒，呢件直頭冇腦，不了

Mount 歐霸踢足全場一助攻

陳亮星 出嚟！

係膠鷹group真係search到條友
5G係咪仲果位ching

法比ig True blue

Morning

續hazard la diu

身型輸蝕, 啲決定一時時, 不過18歲算係咁

疤狗

mount=新zidane

巴卡約高身型
法比傳送
世三技術
美斯work rate
我切

藥膏算吧啦 佢細cheek成個碼

dembele身位

咦原來阿仙奴輸波

歐霸WFC

英超先恥笑

I 笠卡吐

你係陳生?

果隊唔知咩晶宮 踢左十幾場得4分
有3分係我地 XD

乜又係你呀陳生

愛狗做咩比人炒
5個1皮

垃圾車下場基本上要贏先首名
羅馬食硬阿賽拜薑野就拎11分
車狗打和既話都係11分但輸對賽

阿塞拜疆野唔易食

最衰一齊開波
如果羅馬開波先馬體會就有機會hea踢啦

唔理，主場一定要贏馬體會
雙殺王子

咪又係得下體會食唔落

歐洲場均過人王 切仔有份

唯一rating唔過7

好多法甲

阿塞拜疆野=車仔私家雞

有無巴打重注我車星期六打柒臭痢狗

法甲就我去踢都場均6個過人啦

要睇就睇西甲英超德甲，最有說服力

英媒暗串上場球證廢係咩玩法
管好你d同鄉先啦on9

又傳返hulk

球證幫手end game

指定動作

有無巴打有興趣black friday 一齊買波衫 買夠$600先免運費 有興趣就留tg

3字頭不了

牙切fifa又有upgrade，屌奶星勁到

有75未

自己睇啦仆街

無都唔洗咁嬲wo

得73, 無可能

舒仔

3個月由68變73

車區最垃圾賤種FrankLampard_BB : 龍虎屌......

31 Curve
31 Free kick accuracy
搵隻後衛都無咁低

fifa戇鳩就係人都知

如果我比數據，切應該83overall 94 potential就岩

好sad

以幾年玻璃到

舒仔又係好有拚勁個D嚟
佢最好丁就係拚勁、埋門同走位
一開始嚟到個時又係打得幾好
之後好似因為聖誕去開P俾摩狗雪
雪完之後開始有返D出場機會就越踢越急
越想表現自己反而踢得越差
最後就賣咗

算鳩數啦，廢就廢啦
仲要鬼死咁毒食

佢最佳位置係左翼，但就同世三撞左

你條仆街仔氹返火清先返嚟講波啦

完全唔覺得佢有邊忽勁 d控波技術仲衰過古惑大盜

冇人話佢好勁，見前車有文之後轉貼啫
同埋佢D埋門走位真心唔錯

佢埋門走位係真係唔錯 但係打左翼個位莫講話突破 連基本控球都成日俾人迫甩 去到後期仲毒食埋 德甲係會岩佢打多d

佢係窮人版梅拿, 專心打off ball 走位同防反做跑狗就最好 遠射有腳頭無角度
後期睇佢踢咁真係好心酸

🐸🐸🐸🐸

雷斯ig live

韋利安遲到？

梅開二度就鬆毛鬆翼

連輸仔都有人懷念，車區已死

安都有

好無聊
😎😎😎😎😎
👎🏿👎🏿👍🏿👎🏿👍🏿👎🏿👎🏿👍🏿

加迪

冇人懷念你

我係大家心入面既位置有幾重要，大家男人老狗唔使講出黎，在心中

講輸仔不如講沙律

是金子總會發亮

今年件衫啲碼偏大定細?

細

同唔瞓一樣係可惜，唔係懷念
都無咩表現去懷念

沙律同輸仔點同
輸仔起碼都數到D亮點
vs PSG, 曼城防反, Fulham 3粒

雖然覺得輸仔響我轟既時候係唔合格 但係佢都有代表作有貢獻
軌年代既埃及美欺就算數吧啦 波都未識踢 佢唔係去羅馬留響度根本唔會成到才
而KDB 想講既只有一句 DLLM死摩狗

Hazard = true blue = will stay

same as An Jai

舒仔球神走位入波歷歷在目

An God = true bike = will stay at bench

不嬲都懷念舒仔馬達

講走位柏度仲好過輸仔

輸仔既走位只限最後一腳，叫佢現位做搏鬥佢會鳩射左

但佢又未勁到c朗個隻成隊餵佢一季入到50球個隻

根本就唔撚work,懷念黎托柒咩

agger , 作用柏度高幾班 輸仔優勢只係後生同髮型

Firstly, Antonio Conte explains why he has shaved off his beard. 'My daughter told me I was looking older with a beard!'

鍾意個球員咁啱先有篇文咪講返起囉
又唔係話佢好勁走咗好可惜喺到吹奏佢
懷吓舊都要你管，使唔使出埋手冊救埋人做球迷啊?
唔通好似老鼠你條仆街仔同閪多日日嗌小學雞交咁先好咩
氹返你好安答好手腳火清先啦好兄弟

Conte says it is not right to find excuses and the team must try to play a good game against a strong Liverpool side.

Conte on Chelsea sale of Salah: "I don't know. It happened in the past. In the past, he was younger, now he developed a lot. This is the past." #CFC #LFC

Conte on complaint about scheduling: "I tried to speak about this problem with the club. This is not the first time. In a big game vs City and now Liverpool. I think they need to pay more attention to give teams time to recover." #CFC #LFC

我=大台

你地成日嘈交 點解唔一齊共建一個充滿愛又和諧既車區呢

Conte on his own health after a busy period: "No jetlag, for me not. It is not important myself, my players are more important." #CFC #LFC

又係老鼠分身

Conte on Liverpool defence: "You have to judge two different situations. They scored 3 goals in the first half and the second half was strange for many reasons. They are a good team defensively and offensively." #CFC #LFC

收嗲啦垃圾undersized大舊衰

都未帶過車區手腳想Call G尋開心就話自己係大台

聽晚睇完波一齊幫襯傻閪會員FrankLampard_BB個老母

Conte on diving bans: "I think that we have to teach our players to be honest in every moment. I don't like to see simulation or a dive into the box. When I was a player, sometimes when you are losing the temptation is high to do this" #CFC #LFC

Conte on Victor Moses: "His condition is good. For sure, he needs time to recover his best form but tomorrow he is in our squad and I think to bring him on the bench" #CFC #LFC

Conte says he now has four midfielders in good form and he has to make rotation.

樣既問題
唔見人懷念Ba，eto o

又賴樣
懷念拉7果陣又唔講樣
再講舒仔邊忽靚仔

講返舒仔係因為今日見到篇文關於佢先講返起
關樣咩事

有無人懷念dllm?

佢出場42秒已經令我印象深刻

收皮啦 我一拳都打到你隻沙皮返巴西

聽晚銘坐bench

留名等睇約戰隻揪

過到新秀約仲留得低先出黎柒啦垃圾

一世都記得 我轟明叔黎

有無人掛住賓希姆啊

你顧掂自己先啦 1月出返黎隨時波都唔撚識踢

莫拉達驚到瀨緊屎，世界杯繼續用哥狗啊

莫拉達再唔練好D埋門就等世界盃做笑匠啦

星期3 4點起身睇切會否太戇鳩

有得睇英格蘭神童 點解會係戇鳩

我係老鼠既動物朋友，大家好

椰子🥥今晚頭場

我覺得舒爾尼有啲似son

遲D去主場睇波大家建議坐咩位最好呀?

包廂，我去親都係坐包廂

除左波衫諗唔到買咩好

tonight big game

輪椅位

屌閪屌閪 中意屌閪 屌閪真快樂~

樓下基佬

好毒
樓上要唔要格劍？

yes i am

今晚屌痢

超人, kante and his fan

rudiger: 1哥
kante: 2哥
moses: 6弟

非洲足球先生大戰，有一個直接申請棄權坐後備席

moses出得?

干地話銘坐後備

假架啲奶

雞囂躝

希望moses 今晚有得出下

我都係 再唔出就冇得出

睇你想要氣氛好定想睇波個角度好

上年我去左睇幾場，油王邀請我同佢坐

好似上左報紙，搞到我幾唔好意思

一定要坐下層既中間

後備席

銘仔專用位

難以置信 車路士有受讓

上樓機會又黎 車迷唔好錯過

今晚451 塞爆後面打反擊波

今晚azp>morata score

咪屈 我就出得番

沙拉、古天奴、文尼衝曬上前> Azp 截到 > 大腳斬比 morata > 單刀 >

j歷史

莫拉達會頭鎚入波先定射失黃金機會先

即夠love post 洗1版

1版 ?
10版都唔知夠唔夠啦

有預感巴西隊長今晚會打救我地

最衰底線絕殺王仲傷緊

又可以對班臭猁狗掃金章了

今晚最驚係頭10幾分鐘未入局就比人入左球
班大帝一開波好似啱啱瞓醒咁

今晚割脷

你真識野

今晚就係非洲球王既對決

你上到場先算啦

當平地見到隻沙晚狗比人放題之後就會換我

摸閪坐後備席用念力打柒埃及美斯

馬會幾時開個特別項目莫拉達miss幾多球單刀？

特別項目：莫拉達跌倒次數

中位數：3.5

覺唔覺柏度真係一個好好既球員
柏度可否不要老

世界波打破僵局既功臣

人生贏家

今晚大家好樂觀咁....
有預感會輸波

衰d都要講句 希望搵人踢下夏神 激起把火

從來冇樂觀過

銘仔成世最高質係呢句

愛我請留言

屌痢

已經預左阿郎雞曉比沙律文尼輪奸，一早就放棄左

Messi 7億咋

沙拉剷草瘋狂慶祝

[有利可屠][車區]利物浦 對 車路士

LIHKG @ Android
love post 已開

利狗主場只失過一球比般尼

偽隊+阿朗要比利班快馬撚了

好無創意，以前咪用過。

依d叫橋唔怕舊，最緊要受

同降魔車差好遠

希望出天神幫兩邊執屎

原來今晚11點先有波睇

用西女人同佢一換一

有無人因為太溫暖而夢遺

新買張豆豆被勁撚暖，搞到我連續2晚夢遺

鏝城簽左份5年250m既puma contract

閪女人依家就600m 10年，屌佢老母簽咁長托柒咩

唉屌點捱10年nike

i love adidas
好葡萄皇馬有Y3波衫

nike應該搵我做designer

老鼠走去聊痢狗

我就大撚晒打橫行既喵~

貼跌倒gif算啦

我想點就點，關你差事啊喵~

喵喵怪

你隻死賤種收聲啊喵~

杜蘭特的確係一個賤種

今晚勝算幾多

33.3%

馬會分析

「海鮮波」利物浦錄得各項賽事計４連勝後，週中踢歐聯竟在半場已領先3球下，被主場的西維爾追和3比3完場，防守角球及中堅甚弱，這兩大弱點又令紅軍出洋相。今場面對中場攔截力強的車路士，在紅軍主攻下，恐防又是入得失得。對手車路士週中歐聯輕鬆得多，以4比0大勝主場的卡拉巴克，穩得出線權；並連同聯賽連勝曼聯及西布朗，錄得3連勝攻入9球零失球。

藍戰士今場唯一擔心是遠征回來又要北上作客另一爭標分子，恐如上9月杪作客贏馬德里體育會後，匆匆回聯賽受挫曼城，否則今場成冷一方，捧場更安心。由於兩軍週中俱有出戰歐聯，球員狀況未明，但車路士有部份主力只後備上陣，甚至收起以備戰紅軍，可減少疲兵出戰的不利因素，受讓[+1]必取；

由於雙方實力接近，如紅軍能集中防守，未必如近不斷與對手玩入球騷，故再取 [2.5/3]「入球」細。

叫利集中防守

Chelsea reseen直頭放埋片

發春夢就發春夢啦仆街仔

屌你老母啊喵~

喵喵鼠

老鼠個喵改做吱啦

天神...
干地...

收嗲啦喵~

車狗名叔

去左邊

希望今晚上水

咁搞法352定343
352出安對鏝證明左唔work，343又會中場比人3打2

安 夏神 法比 352

唔覺得達唔會出 又無傷

迷戀切切喵~

切蘇馬正選

成篇野好似冇話過依家佢傷左

切

熱

晶宮搵唔到aceatream

唐辛係咪生少咗個腦

閪布朗

tammy失正選

有少傷

切🙈

切真係唔好彩

切唔入

有冇切手機link

白禮頓個干拿特幾勁

切真係好好懶
有時對面翼衝上咗嚟佢都唔跟

切 vs 蘇馬

冇得睇Tammy vs Ake

一陣輕手d ok ?

睇水晶宮踢波真係一種折磨

屌你肥賓咪做下個被人炒啦

切又跌左個助攻

咁都入唔到

切垃圾到嘔啊喵~

咁都唔入

double save

睇到爭d訓著

切仔返黎比平地操 會唔會操到嘔

聽大9如講波真係忍唔住笑左出黎
咩熱刺展開攻勢之後呢 就真係多左好多攻勢 都唔知up 嘜柒野

U23比利炒1:3

今晚食利

破壞之王個mc

點解清成日回覆都冇內容

頂，真係Qoute咗都好似冇咁
講緊雪糕清

齊推post

已經好撚眼瞓
仲要睇住波等點半
屌你老母 催眠咁撚樣

終於有波入屌

Btk

切goalllllllllllllll

切啊喵~

切入波

check件垃圾終於入波

曼好撚無品

老老豆豆其實切打到今輪先有入球佢真心好運滯
不過今場都打得唔多好，連邊述都屌佢

希望有返自信喵~
今場佢無乜信心喵~

越屌越有呀

輕手d

之前幾場打得好又入唔到

獌嗰場咁大雨

白禮頓架大巴好穩

ibrahimovic sub mata

btk你係咪on9架咁樣後腳
自動導航咩

獌都變左-6足球

04追多毛4球 4:4

daddy又然

-6到死

切入完波 fifa準備又升rating了

白禮頓

positioning & shooting

獌點解可以永遠都咁好運 成場唔知踢乜又-96入左波

垃圾成咁 半場4球都比人和

摩二季呀

飲水天神

kdb

希望守到頭30分鐘先

乜料

飲水

對面出副選

唔出法比
對飲水咁有信心

賓迪基真係冇腦
自己射術又唔係好
呢D位置都射

3防中

沙巴廢架

巴卡換法比 好似好啲

無阿朗

點解會收文尼法明奴

眼殘自膠

#LFC team v @ChelseaFC: Mignolet, Gomez, Matip, Klavan, Moreno, Henderson, Milner, Coutinho, Oxlade-Chamberlain, Salah, Sturridge.

法比d workrate 對利 出飲水可能係好事

做乜9😂

我都想知
仲收埋強隊殺手老母

特登出張伯倫

出飲水唔出法比 前英超冠軍中場

no cesc

對面無文尼 費奴

is 侮辱

其實打痢呢D後生有氣有力出飲水應該好過法比

沙拉都爆撚死你啦

高普在下一盤很大的棋

仲史毒 沙拉 復仇者聯盟

希望沙包可以撚到吓摩蘭奴

專登

高daddy傻撚左？

多仔 = 利

專登出復仇者聯盟

如果對面收文尼呢D都贏到垃圾車
出埋敷添真係唔知會輸幾多

有無love post

李城冠軍中場重現我轟

勁過中國銘
天神

感動既係天神又正選

冇柒頭安已贏

無巴西隊長 點掃金章

終於有得睇kdb

當初個個仲覺得天神會拉CAHILL落馬
點知原來係拉雷斯

3個球員
本身1個已經係

原本熱狗歐聯先上上簽 多仔鍠

luiz自己攞黎

我以為係迪加上位先過天神

睇黎利狗都想打反擊

對面收文尼 我地收金章 大家打和

水晶2:1

水晶宮熱血反勝

利物浦 v 車路士 x 李斯特城

正

聖誕前有第隊送3分了

睇熱狗

熱狗失分

落難迪過到去熱霉到..

獌又-6 贏

果陣大把車狗J

閪女人又羊

即討POST有未

無啊，留返係度打飛機啦喵~

冇人開新love post？

E+先換baka

係到傾

唉好撚灰

完場立即屌到佢仆街啦

巴卡=新契仔

睇到好撚嬲

Pedro

依家立即屌

柏度

干地唔想理佢咁

呢場打落本來應該最少都有一分
真係多謝藥膏交大禮

唔識踢波都可以踢英超

黑氣石又贏

叫好脾氣 我係干地開撚左佢波

71分換飲水唔換巴卡
呢家先換

柏度

個個都頹撚曬咁

唉

成班唔識踢

世三訓撚醒未呀

世三過左半場越位呀

Salah 成個messi 咁

有上面唔比比個offside既
到底點on9先會咁做

太心急

on9 有近唔比

屌 比上面啦仆街

攰撚死Hazard

盧卡古咁撚樣

輸球on9波 好唔抵

埃及美斯

俾個機會追和啦

你傻撚左丫？
冇越個陣唔比
越左先黎比關佢撚事？

屌你咩莫拉達

屌你老母，成日浪費晒d角球

啲角球好on9 明知人地米柒柒地點解唔斬入去

場場都係咁on9開

可能佢睇錯世三未過半場

App

Morata成場on99都唔知做到乜撚野

無啦，任人爆

神救

最撚慘係你明知呢個龍柒開

比番啲氣勢啦

阿朗

金章

應該收起夏神

點解唔出阿銘

達子大賽中係收皮
場場無撚用

呀朗門前飛機

追平吹奏安一星期

明知機會唔多
都唔撚駁盡去爭波

有love post2

呢樣DC 好好多

安

咁都入

同哥斯達最大分別

WA DIIU

安 反安死全家

omg

柒頭

金章上曬身

反安又柒喵

安！！！！！

wtf willian

Ok, 放棄反安

百屌成材

安呢球有D運仔

安仔會唔會下場正選上陣

-6到

文尼

肯定係想傳
繼續反-6柒頭安

真係好憎莫拉達一出禁區就唔爭頂

成日都等波到

廢安入得球

法比安後備上黎勁撚到

next topic : 毀利安

今場2大on9
Baka
利記想守到完場

安個樣好撚厭世

1人失1球on9波

Ok 放棄反安一星期

Morata成場都冇撚柒用
前面好似淨係打hazard一個
仲有幾時先唔駛見到alonso
摩西都係快啲出黎算
Zappa淨係識dup低頭鳩斬

唔反安了

salah同hazard互索汗味

戒屌安

最憎佢一出禁區唔爭頂

甲級戰犯：巴卡約高

放棄反安一星期
-6運

不嬲唔預佢支點爭頂
有睇佢皇馬波都知咩料

我覺得柒頭達打得幾好喵~

next topic一個字就夠

安

又係巴卡約高

搵清開定Post

係負碌，又點？你唔去試就永遠連負碌既資格都無。
我愛你，韋利安！

現場車迷好撚開心

今場連雞曉都屌唔落

好彩今場作客和
都無咁傷

巴卡戰犯

...

Antonio Antonio

軌們:仆街了 今次唔到我地唔放棄反安

Cahill勁番

今場真係人人都打得唔差
除咗垃圾藥膏，前場掃唔到波最冇用

-6

贏唔到波主因

Sorry唔記得貼

屌佢上半場角球直接抽都可能入到啦
佢走去玩rabona
跟住仲有幾次啲on9後腳差啲比人搶到個波

Willian is the 5th Brazilian to score 20 @premierleague goals, joining
事撚但

邊到入紙申請迷安？

放棄反安兩星期
首席戰犯：巴鳩

巴卡咁垃圾都歐洲十一人

都係出摩西好 沙柏只識直線來回跑

老實講 今場冇卡吐 輸左好耐
希望大家反安之餘都俾返掌聲我車神籠

輸卡勞

唔算差

respect salah

搵清開Post

仲要一跑就停唔到
去到三閘線就鳩斬出黎

就俾你威一排

戰術+球員都打得好 其實仲有威脅過猁 係輸藥膏個一腳 我唔覺得達子 zappa打得差

梳下次貼返

Zappa算鳩數啦
零足球意識

感動既係終於見到多左人支持moses
我既堅持係無白費

巴卡約高真係水貨黎，屌撚個高層話要買

由頭到尾都冇望過個龍

安神

ok

同level

Salah踢波都算係用腦個堆黎
唔係純跑狗
成場對住cahill都食得住佢身位護波

Sorry 沙包 好好多

等睇派精屌你唔識波
人地歐洲足協一定有眼光過你啦

做啲嘢真係二流水準

Baka 傳失咗幾多球

Drinkwater > Baka

[毀利安]車迷季初討論區

D心態有問題 好唔積極

世三勁啲

切切快啲返黎替巴卡
三中場寧願出雷斯係前面標都有破壞性過件紙板

今場佢成個美斯咁
有速 又背身拎到波set波

臨完場果球真係超靚 要不是卡吐

面對面都將個波彈到離哂地咁比
仲要比出界

Eden Hazard: Completed nine dribbles vs Liverpool, more than any other player in a Premier League game this season

仲唔係面對現實

無咩話威唔威，佢打得好唔好都好，我都咁愛佢

但佢果邊進攻好旺
阿朗靜蠅蠅

你識閪波咩戇鳩喵~

我覺得佢打得幾好，如果中場控制力強返d用佢既速度同workrate真係好大威脅喵~

幾年前吹既埃及美斯終於成真

真係要搵次試下kante cesc Drinkwater
雷斯代踢防中都好過無腦巴鳩

Moses跟下沙巴學斬波就夠勁了

沙巴真係廢但斬波幾準 仲有左右腳

講過好消息比大家知
我地上半季已經對哂bigsix
只係輸左比鏝
和利阿
殺熱獌

再唔買多個左閘同佢爭下真係食得屎

愈打愈沉

邊有毀到？

沙包狗出波其實幾似以前伊雲, 明明空晒都可以等到人地返晒黎先省落人到

旺但就因為佢啲出波質撚廢所以咪冇大威脅
明明則面有玩位拎到波佢都要鳩斬入去

上半場有世三都類似 都係米撲到

將利既3分毀到變1分

可惜輸精宮

第一場

下半場中後已經冇咩力

意識差d

算係咁啦夏神